Milý Michale, Byl jsem v Praze dva měšíce, tam jsem se učil čestinu. Od pondělí do pátku v 9:00 - 13.00 jsem byl ve škole na čestinu, v pondělí 18:00 jsem se dival na televizi a pak jsem šel do postel. Ve středu jsem měl domací úkol a proto 19: 00 jsem musel dělat. Ve čtvrtek jsem šel do kina s Monikou na film. V Pátek po škola jsem jel na nákup v centru. V sobotu a nad Karlštejn, 15:00 v Neděli jsem jel na tenis do hřistě. Adam
